達哥俾人喺Reddit討論

And he only has 140k followers, the guy is not even famous by instagram standards. Why did they feature this guy’s team? This is lame.

I’m from Hong Kong and being super surprised our top streamer is officially in fifa. If you check his instagram out you’ll find out he wears the same shirt every damn time

笑波子仲出名啦

He's pointing at me now, and I don't know why.

達哥

即係點？

Also got his own nation and language. Dudes a beast

Tat dynasty

香港咁細既地方有140k follows已經好勁

Chinese MJ????

Btw chin佢老母

見到句英文我諗起呢張圖

Looks like chinese version of the room guy

he's the Chinese Rick James

he's the Chinese Rick James

屌

今晚又ff 一個鐘

唔怪得啦，鬼佬心諗指乜鳩

邊忽似mj

But Hong Kong is part of.....
Nah, just kidding. Don't get triggered. This is the Internet.

屌，tat is everywhere

鬼佬真係好撚正

達哥無處不在

雖則成日俾ea 逼害，但ea 算係咁
成日搵佢搞fifa 宣傳同各地game 展

He looks more like a failed magician

don't know doing what

咩黎

今晚又要講一個鐘

金句成日用

Amaz都係香港人 不過佢係外國出名

fut

he is a hong Kong streamer and alleged husband of aragaki yui and also the mentor of messi and ronaldo

肯定係兄弟寫

mentor of kobe as well

達仔我愛你 支持你

笑撚到仆街

達哥揚威海外

統神>達哥

鬼佬：指what

Homeboy looks fabulous AF

反達又輸一場

屌你老母佢揀個featured squad 難撚到 全撚部Icon toty 仆佢個街 之前Castro Meyer 個d youtuber都唔會揀到咁變態

香港可以等於歐洲小國成國人口

笑到仆街

He can also send Rex Cho to the Intensive Care Unit with a punch

點解有個日本仔拎左黎做profile pic

強烈要求達哥今晚打返自己個陣

又要講足一晚

I did not hit her!

...

He's a Korean(?) streamer, but putting this guy on fifa without any context is hilarious. At first glance, I thought they were celebrating Women's soccer

He looks like the lad out of Far Cry 4, Pagan Min.
趴街明

反達又輸

he sick ball

笑撚死

成隊波加埋都唔夠佢一張卡既一半

真係好撚威

達朝向外擴張，一統天下

I don’t like tat. It's rough and coarse and gets everywhere

鬼佬唔知佢男定女
I’m still unsure what the correct pronoun to use is

笑撚死我咩，話佢係結衣bb老公

Looks like a failed reincarnation of Michael Jackson.

笑死

笑死我

笑到仆街 CHINESE Rick James

triplecheckraise• 44m
he is a hong Kong streamer and alleged husband of aragaki yui

Alexlai0927 • 41m
And also the mentor of messi and ronaldo

he is a hong Kong streamer and alleged husband of aragaki yui

And also the mentor of messi and ronaldo

He can also send Rex Cho to the Intensive Care Unit with a punch

衝出國際 連燈仔越反越紅

邊個係alexlai呀,出黎認左佢啦
btw,笑撚死人咩

不變定律，連燈

He can also send Rex Cho to the Intensive Care Unit with a punch
一拳送佢入icu

Well then YOU'RE LOST!

邊有反過
波台班蝦腸玩野就代表連登？

魚流汗要衝出國際

一拳打到曹星如入放學icu

搵人將d 精華片翻譯英文字幕 比外國人評論下

達仔

翻譯sleeping dogs 全集再擺返上去

鬼佬眼中tat gor呢種樣好gay的

心唸, 一完場睇數據比個不男不女指住

黎鷹？

邊位巴打認左佢啦

黎鷹唔係叫eagle咩

r/prequelmeme is leaking

This is getting out of hand. Now there are two of them.

D留言笑到痴線

Smartest Asian teach you how to guo guan

2 skilled 4 u m8

Dudes a beast

大把港毒狗反啦，又話收中資錢又盛
人地達哥從來無支持過獨立

Tat gor Ho ball!

Torres Ming
3 年前
Nice one, never thought Asians are smart like this

Random prequels memes in lihkg?
A surprise to be sure but a welcome one.

he is a fans of real madrid and barcelona at the same time and is the mentor of messi ronaldo and kobe bryant. He alleged that Obama always discuss the politic situation in USA with him and he can always provides useful advice to the president.

達哥又贏

Tonight use English to talk with tat gor

青山犯衝出香港

Reddit啲留言笑死人

Goofy ass nigga talks shit

He holds the record for most dicks sucked successfully in one day. Look him up in the Guinness book of world records.

睇到呢句笑出聲

波台又輸

反達黨又縮翻老母個閪到了

h8e2i4 • 4m
He participated Miss Hong Kong in 2013 and finally won the first runner up He's a legend of HK!

It is memes, then.

無人講木村

D 留言 is 痴撚線

屌你老未
有冇人講埋木村同李雲迪

G持！

he Miss HongKong

個post已被reddit remove

Possibly

And pilot of gundam

We must open a prequels memes post quickly if the memers in lihkg are to survive

The prequel memes are taking over!

係咩事 佢上左Fifa 片主角？

真是假
全世界都見到?

fut個squad battle用達哥個樣同佢隊波

Ys

笑撚到仆街 今晚一定要聽直播

i love democracy

Utc+8:10 time zone

可以share多d比班鬼佬
一命爆機mode/ 呢鋪唔計/ 結衣bb/ FF達

有幾多廢老廢中唔上網啊
廢老人口好多架

屌你時區係+8:10
你班打靶仔

Once more the prequel memes will rule over lihkg and we shall have.....peace

有冇人話佢識香港首富誠仔？

I have brought peace, freedom, justice and security to my new memes empire!

香港人走去REDDIT開個PO就話鬼佬主動講達哥

連twitter 都講緊 知唔知FIFA全世界幾撚多人玩
見識少唔好爭住出黎柒

平時FF唔抹嘴 而家全世界都知嗰癲佬嘅威水史 btw support u tat

YOUR empire?

邊度睇

Reddit po主可能真係鬼佬好奇想知係邊個
但入面討論啲人咪又係香港人

諗住自己圍內FF下, 點知家陣半個地球既人都知佢有幾癲

九點八

The time has come. Execute Order 66.

西班牙文？
西維爾!

YOUR new empire? Lost a word Master 池中物 has. How embarrassing

Failed I have. Into exile I must go.

Master 夢不拾遺， there are too many of them, what are we going to do?

Dont know do what

其實好多香港人黎
你睇佢地user name就知

入面究竟真幾多係真外國人

真假難分呀
港姐嗰個就肯肯定係兄弟

He looks like the guy in the room.
You re tearing me apart fifa!

其實應該係+7:50

I see through the lies of redditors!

無玩開fifa 想問係唔係全球人玩fifa都會見到達仔?
咁點解要搵佢唔搵其他再出名個D 達哥只係香港出名姐 是旦搵KSI唔會好D咩

屌

拿 唔準講達哥唔好既野
呢度一言堂黎

“Hes a fan of RM and Barce in the same time, also known as the mentor of Cr7, Messi and Kobe”

- Belotti9

係，呢期開game都會見到佢

今晚等睇達哥開台 ff

開頭一兩個話佢著同一件衫、日日九半鳩up、有自己達朝話有game 公司都還ok,起碼係介紹達哥
之後愈來愈多跟風霸哂成個thread

我想睇啲真鬼有咩意見看法，唔係成班圍威喂自high

MJ接班人

個陣鳩到

handicap?

冇玩fifa，想問下呢個係咩event

有個mode係單機打其他玩家既隊
今期打達哥精選隊

今日開始個星期

thx

達哥早幾星期好似有日FF過，咩十條友控波叻唔駛防守乜乜乜，唔記得左

Tommy Wiseau

而家先知達仔fans同連登一樣小朋友佔多數？

Dish sweating tactics

fish sweating shot

認錯咗做木村

頂笑撚死

人地叫ka_ruchan

好人好姐點會晚晚追人打機

隊玻都傾唔到計！

fifa

咁番去挑下先

晚晚追人打機有咩問題？又唔影響人
問題係太多小朋友上網好易，見人紅就過嚟搞事，影響到其他人，情況同連登一樣

lm

平時自己ff下都ok
但宜家比人放哂出黎 會唔會得罪其他人呀？
講者無心 聽者有意
不過真係好撚好笑

鬼佬先冇香港人咁冇幽默感

會得罪邊個
美斯?KOBE?定真係奧巴馬呀?

best comment

咪係 明知講笑會得罪咩人? chuck Norris咪又係咁玩

睇直播都有問題
真心定假膠

點樣同鬼佬講佢成日比鬼婆迫害？

搵晚英文做直播好wo 實笑到仆街 dun know doing what

笑到Pk

[–]mtctonyhkhk2010 6 指標 1小時前
the UTC+8:10 time zone

點知全個post都係連登仔

最慘係掉轉咗

今晚爽手做埋啲嘢等睇直播

推到鬼佬都用萬里長城陣

爆機兄弟 = 四驅兄弟 = TVB

做人不要太TVB

solar system formation

轉左英文好型好有必殺技feel
仲有 The Great Wall formation

Fish sweat shoot

明明就係+7:50

返中國發展自然多followers

連登仔同聽到Taiwan number one就打飛機有咩分別

日本人好似係 XX醬=XX chan

體育台狗全面進場

屌你老味笑到肚痛

佢以為木村

佢個孖生呀妹嚟

諾貝爾救命獎

oh hi tat

人性

連登講達哥嘅Post 永遠都好多正評

tat good eng

我因為支持達叔而感到光榮

西維爾 好撚小氣

Master?
Take a SEAT

達狗又搵堆打手上黎做到以為自己好紅咁
笑波子d view數仲高過佢

成班達衛兵係入面留言之後話係Reddit俾鬼佬討論
肉唔肉酸呀

留名今晚佢ff

達仔今晚去首映，冇得聽佢鳩噏

系

邊套

子華

stop making stupid famous

棟篤特工

達哥今晚唔開台

屌 好想聽佢ff

一開翻台一定FF成個鐘
達朝一統天下指日可待

有條友話咩黎踢波定黎傾計，笑撚死 達哥都病發左少少

慢動作入彈匣

記唔記得邊日
想睇番

個集笑撚死

If you check his instagram out you’ll find out he wears the same shirt every damn time

He is also a part time singer on Fridays
Local hkers absolutely adore him

填—充—彈—藥

十足小學生小息吹水

做乜撚野

木村來，大家唔洗出奇

原來就係你依啲柒頭subscribe 佢地

果d所謂youtuber同達哥同場比就知係假到仆街啦

唔好怪佢 佢小學都未畢業

大j玩巨像好睇呀

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢鄰居 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咪撚貼圖啦 果兩條柒睇見到都冇mood睇youtube

柒頭*

貼咗蔡思達入去

dont know doing what

Reddit入面有幾多個連登仔

雞皮好肥 橙皮好味

講都算
成日小學雞喺人地地頭講埋啲inside joke
十足啲毒撚圍威喂咁 肉酸到

D連登仔同小學雞fans可唔可以唔好入去圍喂威
好撚柒

is that legal?

I will make it legal!

達哥都還好 起碼kong U仔 有歷練 去美國個期又識做人 大J雖然係柒同臭格 但外語ok出黎講野唔失禮 但呢乜撚野笑波子啊屌你老味 見到D柒頭話佢係famous youtuber in Hk 真係唔想認自己係香港

屌，睇大J啦

笑波子香港第一youtuber係事實
連登仔不願承認

收嗲啦

佢班fans既留言好低能 好似成班係青山走出黎咁

慕容都好睇過笑波子啦
慕容係冇乜墨水但係把口夠晒衰，好撚好笑
大J都話識外語，講野有文有路唔會甩甩cutcut
奈何笑波子係最上位真係r晒頭

The Chinese version of the room guy

英文差
後面果句點解

晚晚睇好正

係車上面睇忍笑忍得好辛苦

10:30

呢句笑到我

He has won the novel saver prize

關樓主咩事

個大粒墨有6X萬喇咁撚柒快

唔明班友入去講埋D得有得台既人先明既野做乜

係咪要搞小圈子會好玩D

大家都係垃圾
唔洗分得咁仔細

香港人真係好撚煩 外國觀眾市場點同香港比呀
鬼佬講啲野就當神咁拜 on撚柒9

見到咩own language own nation都冇事 Own time zone真係忍唔住

含撚大架你？

似喺 留名睇迪基亞 x64同管家
無人講佢兼職收數佬

撐達幾年終於有回報 好開心

黎鷹叫eagle喎

咪當比自己人笑下 咁撚自卑
又唔係冇人認真介紹

達哥係streamer 唔係youtuber

roommate. 瞓左
我勁驚笑醒佢

達哥同佢阿哥算係香港youtube界鼻祖啦

事實reddit係較高質

一諗起佢都無諗過自己FF既嘢可以衝出國際
個下真心笑出黎

達達我愛你

其實重點係達哥俾香港以外嘅人留意同討論
唔係因為拜鬼佬/佢地高質

達哥一個德國唔知咩獎已經屌打全港youtuber啦

當年周星馳啲無厘頭咪又係香港人先明啦，去到少林足球咪又衝出到國際，點解達哥啲鳩up 唔可以？

佢同EA鬼婆真係有路

少林足球係靠個題材同肢體動作上嘅搞笑
同九十年代嘅廣東話無厘頭唔太關事啦 達哥都一樣

我當佢真係姓黎啦，咁alexlai 可能係佢啩

Who is TAT GOR?

少林足球同功夫 d鬼佬都係當cult片睇

啲留言講到佢羅禮士咁樣

外國youtuber拍埋片

正常人應該會識點揀，唔洗下下世界大戰嘅

Feed you with my dick ok?

痴撚線

無可能

有無鬼婆啲相

印證我講既野
所以我一直求各位蓮燈仔繼續
鬧爆達哥

各位唔洗留力
出力屌
plz
小弟在此十拜

西班牙達粉部長

邊個係人地channel講依句 搞到人地唔明

EA擺佢上枱

Cult 到上時代雜誌封面
歐洲鬼佬同美國鬼佬都唔同啦
意大利嗰陣時少林足球hit到飛起啦

多咗大陸仔

已訂閲

真，香港第一YouTuber

yo man what's up

有冇巴打幫手總括下佢講乜

件衫係佢身上變左大碼定係真係大碼

無左kai同lok已經開始收皮啦

自己出去開個post討論班垃圾ok?

you’ll find out he wears the same shirt every damn time

有排ff啦

留言翻譯節錄

Parece el típico cantante de K-Pop
佢睇落好似K-pop歌手

Pero este quien es??? XDDDDD, yo me quedé flipando cuando vi la cara...
邊位黎架? 當我看到臉時，我很害怕.

El Canelita Asiatico
亞洲既Canelita (如下圖)

Cuando vi al tipo pensé que era un cantante koreano o algo así
我仲以為佢係K-pop歌手

呢個真係兜唔到

Who’s Tat Gor

“He doesn’t know anything about football ... just 11 players with highest rating...”

第一句好串

唔識波

咁打fifa好多人中場出晒進攻球員唔出防中
不過講現實就算啦

又唔係靚仔，影衰晒香港

其實外國人支持自己隊波 唔會入敵對球會
更加唔會西甲意思英超周圍入人組隊
c7 messi同一隊
我覺得達哥起碼可以嚇下西甲d波台撚

等睇今晩FF

開台喇開台喇

369

英文台

痴撚線真係英文開台

痴左線

I am a singer

打丁時間

即刻ff緊

笑到我

遇上TAT GOR的鬼佬

係咪EA搵佢做果個畫面，所以完場先會見到

利申冇玩

digitalrev都垃圾咁香港都無人有料啦

話你離題呀on9仔

呢條友打達哥打到好撚激動

有冇人用佢指出黎嗰幅相整個meme

揾人po tat gor唱歌上reddit

達哥隔離有人偷笑

Some annonymous guy that made awful squad, apparently he doesn't know a thing about football because I noticed that he just used 11 highest rated players in game...lol... Pele and Maradona as CM's.

離題咪有禮貌d講囉？加個垃圾威d？
分分鐘連digitalrev都唔識、未睇過就話垃圾

你呢庭人就最撚反智，直頭影撚衰曬達哥fans

"off topic"唔識英文？？
未上過連登？ 呢到個撚個都呢個語氣架啦
咁玻璃心就死去baby kingdom啦傻閪

po晒上去強姦班友對耳

我睇到offtopic呀，不過係想照屌撚柒你呀 得唔得呀 賤種蝗真係寧舍柒，係要行出黎俾人屌

傻閪

睇到off topic又拎球隊講
弱智真係無藥醫

Hong Kong Ice JJ Fish

攞完尾彩未呀？睇死你條撚樣根本唔知digitalrev乜料，見到大J笑波子張相就以為加垃圾兩隻字就無死啦 人地dtrev香港以外仲出名過達哥

屌你老味，仲要一味執著係offtopic度，依家屌緊你係唔係都話垃圾呀，學識欣賞人地啦

唔怪得人地話達哥fans多小學雞啦，開頭都唔撚信，reddit又係你地圍威喂，睇到都尷鳩尬啦

咁都有交嗌 連登仔

喊咩交⋯⋯

唔好喊啦

達哥尋日痴左線
好似走火入魔
係咁講爛gag+小器

親愛的臭腳啊，你在想什麼

平時比人話記者達都冇嬲
琴日真係唔知嬲what

搵下位腳已經燥
搵三古龍點算

達狗紅了 大牌了 唔玩得了

想釣邊個呀

生BB啦

人唔笑狗都吠

叫佢記者都知叫講下笑
尋日有人話斬擊斧係新手武器個下達哥真係嬲左
Ps 覺得monhun冇分咩新手老手武，岩你風格自然會玩得勁，達哥叫做學得好快

充能斧*

佢用乜都會比人話架啦

玩太刀會俾人話中二病
玩大劍充能斧會俾人話貪刀
根本玩乜都可以俾人入

係囉 琴晚痴左線

痴線邊有嬲，又係你地講既，咪配合番你地

琴日個語氣好似有啲怪

少少嬲就實有，講個個兄弟都可能無心或者講笑，不過達仔真人應該好大方，所以希望班有心既真兄弟唔好同d小朋友嘈，將自己變小學雞同小學雞嘈，達哥肯定唔想見到

我見chat room有人呵返佢 但佢應該冇睇到

點解d人要成日笑佢廢 明明幾好 睇到心up

以前有d on9同學都係鍾意咁講野，點知話返佢/俾人話就實燥底 都唔知呢類咩人，正一食屎大，香港人係咪唔識欣賞人

其實晚晚睇住呢啲公式又無聊留言 對足幾年都好難唔燥
做觀眾有時都忍唔住熄左chat room

369, 播片, 係係係, 好好好
睇到厭

日日俾人話記者，用呢樣又話新手果樣又話廢，正常都嬲啦
之前唔嬲唔代表之後唔會嬲架喎

估唔到當場爆出黎

同埋佢都話首影日好夜先訓，第二日返完工又要直播到深夜，之前又刷裝刷到好夜先訓 為左追進度，重要俾班傻仔笑，當佢講堅 真係睇到心up

達仔私底下有練過連技啦 打得好順 chat room淨係識嘈偷玩 屈武 真係好撚煩 如果芒亨world從零慢慢打 打到出年都未完 而家唔拉布加快進度又要嘈

達仔算好啦 每日淨係玩主線比大家睇
佢都想快d完呢隻玩下一隻

3月就出人中北斗啦

仲有成日bugbugbug 拉布 fakefakefake

想睇汪達
達仔玩一定好笑到仆街

場場搵埋佢d 朋黨一齊玩一定好快爆

不過我自己覺得其實mhw都玩得好好睇

其實達仔玩邊隻都無所謂，最緊要佢開心，最好唔駛成日玩咩都趕頭趕命玩完佢俾你地睇佢玩第二隻

好想睇佢同兄弟玩overcooked

睇佢tk最開心
琴日有幾下佢lock唔到隻怪變左打落隊友到仲要唔停手

幾好脾氣都會有爆既一日 琴日應該係

哇，達哥呢個精選隊全球既fifa都有？ 咁撚勁

鬼婆今次真係唔話得